# Proiect Tehnologii WEB

Am creat partea de back-end pentru o aplicatie de management de evenimente (tema nr. 9).

Pentru a testa am facut:
- o clona a repository de pe bitbucket pe c9.io
- run npm install server
- run npm test server
